困惑“長文”

是咁的 我係一個課程度識咗個男仔
佢同我同年 但係距離太遠 只有星期六可以見到佢
係佢主動問我攞電話嘅 而佢就係一個轉數轉得勁快嘅人
我就係個勁蠢勁呆嘅女仔
我就同個男仔都傾得幾多野
我就有一次攞咗佢做出氣袋 仲要係第一次整嬲咗佢
之後佢就同我講佢冇野 然而就同平時一樣嘅傾計
但係傾傾下 佢又突然對我冷淡幾日 直至星期六一齊坐我先敢同佢講野…
點知 自己覺得自己越嚟越奇怪（除咗我以前條仔之外 未試過有人可以搞到我咁心煩）最後發現我好似唔小心鐘意咗個男仔
講真自己唔敢去講出口俾人知
點知個日夜晚 佢同我講“其實我想你做我女朋友”
個陣係wts睇完呆咗 咁我就老實同佢講啦
之後又變翻好似以前咁 但係態度上好曖昧…
大家會俾下心心咁啦
我以為會長久啦 可惜原來唔係
因為大家都係中五 又ies又sba咁 就好忙啦 而我係一個學渣
一直都唔會理啲咁嘅野
佢就開始以讀我
佢就話有時唔記得應 就叫我叫多佢幾聲
咁我就信佢啦 然後就真係跟住咁做
結果得嚟嘅野只有一陣嘅反應
之後就話我有野做同埋唔應機敷衍我
佢話唔會覺得我煩 但係如果佢真係冧我
其實唔係會應該日日主動搵我架咩？
到依家我真係唔明佢
定係我太天真妄想？
我仲諗住下個月送一樣自己親手整嘅野俾佢
我係咪應該唔好送？
我同佢太有距離感 而我並唔了解佢
我係咪應該放棄？
大師們 請俾啲意見小妹

拍乜拖啊 最後咪又喺散 唉
中學G上少啲LIHKG